Youtube 第一條片: 自我介紹

大家記得G持呀曦

好撚on9

新晉Youtube8

智障都識拍片

人哋有朋友嘅G持!

自問自答都可以delay

半剪接

驚驚青青咁 feel到佢有心機既
但真係正評唔落

你哋科勞咗曦囝未

借刀？

樓主黎?
得罪講句 一睇就知係戇鳩仔

咁惡嘅

屌好撚戇鳩

可能係有啲輕微嘅智能障礙
睇得出有心機嘅
不過都dislike咗

屌條片好似十幾年前youtube岩岩崛起d人亂鳩咁黎既片咁

得到朋友支持
佢d朋友真係真朋友黎

成日都見到你

講野1999都學人拍片

牙希